其實中共有乜撚嘢能力

諗唔明點解世界好似要以佢為首咁
淨係因為錢？
定佢有啲非中共不可嘅嘢係手
令大多都要俾面佢

一個咁樣嘅政權 囂張拔扈 得罪人多
但啲上位者咁維護佢

錢多 所以咪個個走去奶

錢同支那既奴動力。

支那係全球化貪污體制，用支那10億奴才收賣世界。

佢有十三億廉價奴工

人多
識洗腦
識運用手段 高壓懷柔並用

唔係佢地能力 係個市場大
消費能力高咪fatfat

但有啲係奶到得罪其他國家

主要係因為錢，中國d廠五花百門，你要咩零件都好易搵到，可以壓到成本好低
同埋係中國做生意完全唔擔心咩私隱問題搞到被人告
只要唔講d野得罪政府，基本上比起其他工廠國家係一個相對安全既營商環境
另外就係中國人口多，市場大，錢易搵好多，所以好多公司都想入去

因為其他國家無咁玻璃心

佢地玩民族主義出神入化
大陸人仍然自我感覺良好
覺得今日中國咁成功 咁美好 全因共產黨
如果無左共產黨 中國人就無可能咁富裕同成功, etc.
基於中國人質素低 如果唔係靠共產黨搞極權 管住班中國人 中國一定一盤散沙 四分五裂, etc.

佢地啲錢係印 根本就無限咁多

唔明點解支那可以印咁多錢出黎其他國家又做唔到鳩印銀紙出黎

中國製造世界第一，每年吸左外國好多外匯

正經做生意俾人呃俾人搞，又唔識d大粒野，血本無歸害死你，standard雖然麻煩但就係保障營商環境....你知唔知自己講緊咩....安全

因為到咗 2020 年嘅今日, 支那仲係處於八國聯軍嘅狀態囉
覺得自己係中國人好自豪嘅戆鳩仔, 世界各國就係利用緊支那抗行緊美帝, 唔想自己出面, 用你哋啲支那戆鳩仔出面囉, 共匪為咗錢同技術出賣你哋啲支那戆鳩仔囉

以華為為例, 你查吓個底咩料啦, 點解佢可以用到 Leica 鏡? 點解個核心技術係來自日本? 咪就係精人出口笨人出手

如果你手下有隻狗 / 有條契弟幫你做緊嘢, 你會點對佢? 一樣道理啫

核彈同錢

其實好成功，你睇吓奴化到13億人

支那不斷印都係印人民幣，唔係美金。
唔明其他國家仲咁鍾意人民幣，相比哥倫比亞 津巴布韋，已經滅國左。
若然無方法令人民幣換成美金，人民幣等同廢紙

所以支那唔比冥幣自由兌換.

用一大堆死城GDP黎穩定經濟, 將鳩PRINT既冥幣變成庫存. 穩定滙率.

呢招開始唔夠用, 所以用1鳩1路用第亖世界去硬食佢個招, 將D債轉移晒去第三世界國家. 同埋有伊朗幫佢用冥幣結算換石油.

同埋冥幣換唔到美金, 但佢D奴力生產出黎既野換到. 你估真係貪佢D冥幣咩. 支共係西方世界只係管理13億奴工既代理人.

或者咁講 你腦細好有錢 佢當你係自己人 係咁加你人功 其他員工好撚葡萄 但你就繼續刷鞋博腦細寵愛

$$$ 連登成日鬧國家奶共，其實邊個國家會想同錢作對

人海戰術造就消費能力高
個個都想食條水揾錢架啦
你估香港 台灣唔想咩 只係揾完佢錢要付出太大代價所以先反抗

支那資源多 , 資源可以換外匯 , 鳩印人民幣都要有美元墊底先得架